真心諗唔明點解有人會諗住住死一世公屋

明明公屋就係畀你暫時住嘅,等你可以儲到錢就買樓買居屋,而唔畀你霸住間公屋住成世住到死為止,更何況你班公屋友成日免租免管理費,又乜乜津貼其實好難儲唔到錢.

又成日換電話,有啲又有車又成日去旅行.咁樣仲叫窮人？根本公屋友就應該禁止買車去旅行！！！
利申 私樓窮撚

賣左層樓住公屋囉，冇人逼你架。

暫時住

個個都儲到錢/咁上進咩

夠大把人住公屋，收入啱啱好夠養家咋

你估公屋係暫時宿舍咩

好撚酸

我撚使葡萄你啲公屋仔咩

酸撚到

屌，淨係識鳩噏

住得舒服咪得 冇話公唔公屋
自己出去租都可以好滿足
真正比層樓束縛住既咪就係成日拎黎比較既人

洗錢先係大佬
你都ON9

窮人生仔

sor, 我間公屋買撚咗，487呎，27萬，吹咩

樓主搞掂天水圍十幾個屋邨先講，班蝗真係唸住住一世

屌 咁都買

你唔好咁膚淺啦，大把住公屋既係大陸，香港大把樓收緊租啊

公屋狗喺度自我安慰, 抵你死啦

利益申報2000呎私樓仔

因為宜家社會冇機會向上流，但開支就不停上升，而收入可能會隨年齡增加而減少，所以住公屋係最安全

典型魚蛋論

酸撚到

如果比樓主選擇
160cm 身高但住私樓，不過因為太矮，一世冇女屌，叫雞都唔接你生意；
定係180cm 身高住公屋交平租，日日有女屌？

唔使揀喇,我係個仲矮過160嘅私樓仔.